[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (91)

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角[Lasswell / GRSR]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

lm

又無名

要收Reol tax

辣殺驚唔需要topic

夜啲打希望多啲auto隊

f咩咩開啲po 好無誠意 下次你開

唔Gur咪搶1001

我5場得1場手動撚 算係咁
大家都幾合作

日日搵blackcat chow 功課

我係要條女啊

邊敢
gun唔到reol大神

乜原來咁易贏
聽日再棄

dllm 我輸咗場 我棄

。。。

我仲有MAD同 /一乜乜乜乜

有隊雙火隊係咩玩法,啲未婚妻係咪會鬥快搶佢打

比人笑鳩

男的也好

88

six 9

無人叫你自爆

我朋友唔係成日得閒

銅都輸到 笑

咁佢Auto輸都係正常

sixc9

知你grey喇
唔洗再提

你得閒佢咪得閒

垃圾回隊

唔怪得係咁強調自己L&P

見到你即轉手動插鳩你

你地串乜9
人地auto贏4場你地得咩

得

撞到先算

得斬隊入場俾啲抗斬坦sm
可以skip了

手動pvp帶坦入場無乜意義

表示理解啫
btw,得

聽日書關全開

明明就係理解Auto所以輸

手動撚扮曬嘢

咪就係啲人惡到

Btw 手動打rank 壓rank撚係咪都係同60以下同組別

好彩未換書

終於唔洗刷碎可以全日刷書

贏5場同贏4場會唔會唔同組呀

係咪發現好多人冇嘢要刷
所以突登開返出嚟

贏5咪又係銅 扮咩啫

應該唔係
我都撞到122
之前打手動唔會撞到

聽日個個升到上去你就輸到留係銅

已射

已撞

但我隻中二打土法阿格光戰好痛苦

就算係都情有可原
始終佢auto

係啦

哭𠹌咗

見你咁風騷以為你輕取
原來真係撞左

又真係撞喎

繼續串囉 咪撚俾我見到 一撚定turb turn 拖鳩你30秒

咁撚惡

硬爆唔到隻坦咪做下手動撚
必要之惡

對面已經36
洗唔洗咁好戰

撞咗 入到去2隻弓

有得抄功課都唔抄
好難幫你

原來睇錯名屌那媽

驗眼

睇岩隻gashi諗住食硬, 但已經比人撞殘左

捉埋會腸同老因去驗眼
三人同行一人免費

驗眼三兄弟

未婚妻跳入去畀土法殺

raid 派咗彩

用緊部6s玩 對文件對到眼蒙睇錯名

2動炒隻彩花企位有啲靚 然後基加中沉默

諗緊追唔追多十抽
定留返嚟買雷神碎算數

追

基加個bug仲未fix?

493位

隻ur戒個屬抗係睇lv唔係睇星？
係嘅話+3 50lv算

SSR黎咋

係，但係+5 有20命中
梗係升+5

啱
都係之後等歪算數

+4都上唔到 點學人上+5

jaga 呢隻game唔追邊好玩

留黎買條仔碎好過啦

窮J學唔到大神課得咁豪爽

留嚟買雷神碎算數

比隻阿格混亂兩隻， on9

無償石

對面當我地仇人係咁砍

冰法改ai後好勁，輕鬆6星

輸了

已猪，撞咗幾個勁人

11對13隊

唔係Bug嚟,虎鐵同冰刃呢堆野真係當魔法攻擊,呀妹個飾有效

撞咗
個未婚妻俾人集火秒咗

隻104執得？

虎鐵都計魔攻？

會俾人集到火架咩

係,總之佢食到呀妹個飾品,我都唔明

手動PVP真係好煩

比我執左費事一動撞車

btw你隻未婚妻唔熄手裏劍?

屌
又0

咁啱個未婚妻係中間位上去
又咁啱對面土法上到嚟淨係holy未婚妻
跟住未補到血中二又咁啱行上嚟AOE

唔記得熄

希望對面有5個無打

土法而家唔敢打,個9格炮唔會打空氣有啲驚

冰斬隊唔惹少架呢隊

求其放隻Rain上去都滿血贏到

我係未婚妻跳入去畀人地留後土法holy
都係避埋土法

揀隊嘅重要性不過今晚對面真係太多土法,冇得避

本來有計數妹一路都唔驚土法
btw,啲走位AI係咪改過嚟
之前試明明未婚妻放最右會係最右上去(冇任何hate改變走位)
而家會行去中間再上去

放守隊係危d既

對面邊隻行上嚟先會影響走位,同埋出吸仇時機都會,我試過光戰二動先上吸仇同一動就吸仇走位會唔同

純色隊啱攻隊玩,以前見過純風隊

唔知基加降完耐 Lasswell開完buff打斬build光戰/妻幾多 會腸試下

所以呢個場有招打手圍爐會好好多

起碼第一步會限制住佢 之後唔會點亂

下次第二場都係執雞算
冇咗彩花個遠距離LB大補護唔住未婚妻

唔知之後會唔會多冰法個空蟬/活殺好煩 Arena試過根本打唔中佢

為防佢再係中間上去俾人咁樣集火
試下壓素早先

11動打8隻 mo la mo la

你地講到好吸引咁

啲土法又出返晒嚟

佢招空蟬同活殺都係兩回合,得佢一隻角有條件咁

105 隊基加冇乜技同tp

109 同樣冇乜技

兩隻都有兩發9格炮

124 全槍隊，冰g，水槍，火聖誕槍

打完raid唔記得轉返職

101 彩花，水槍，阿格

107 阿格，雷槍，水槍

109 應該有 中二

119 唔知乜

有冇人頂到

今晚翻去研究下反正好快99

原來得返6隊我地，咁你地剋到對面就打，幾星都好

我地已俾人全清

加油

F巴
呢隻我課唔課好

性取向上黎講物超所值

唔好

Ok

男人嚟㗎？

課金條件：
１：男人
２：勁
３：都係男人

都話唔係得我一開頭以為條友係女黎架啦！

賭神引蛇出洞咋

琴日佢先話唔祼蒂 祼撚

點解奶力2動執隻無晒TP既隊

佢個樣好似張耀揚

佢好似得兩隻

差米勁撚到

正，好想睇會膠裸撚

究竟有無機會清得曬

完勝124 Rank

想我撞邊隊?

4打4

唔係未婚就土法 我點打

唔識打，我比較有信心係撞101

要學習了

睇先

4打4點搞？

107?

124 個隊乜撚嘢黎....

3刺隊

水槍 冰G 聖誕女主

全槍隊

未落地都死晒

蒼穹咭都出埋黎.........

真係唔識打 我是但撞

報咗殘隊先

但係都應該搞唔掂

點解未打完你就睇到我打邊隊

搵人執咗2隻個隊先

得返棄驚可以執

behappy 撞咗隻阿格頭先?

101 彩花，水槍，阿格
109 好似有中二定水槍？

119留俾我開

3 打2

101 俾FF0 完爆咗啦

定清隊

119

109

咩隊？

109 要搵個十足把握打得贏嘅

behappy

係咪度

棄驚撚直撞做乜

打109先

119滿技

119 土法 中二 基加

俾佢先手

我109應該？ behappy應可以119？

棄驚撚已經撞咗埋去

見佢咁多ap以為佢會做尾刀tim

都係要每人一隊架啦

係,唯有咁

無晒2招自殘

我都咁以為

應該FF0開咗先

定調轉好啲，me 斬抗但中二會掃死彩花

好打啦

盡力了大家

差少少

對面隻白魔咩料, 用得曬3下HOLY

對面打多我地一個都未清到?

原來成隊斬耐隊

搞唔掂一隻梳，基加用晒虎鐵打唔入

真係輸打多個 DR D 番來囉

究竟死剩邊個一隻

第2場唔知點解 3星
睇睇下彈左APPS

死剩FF0

豬我一開波撞咗

照計應該都係未婚妻先手隊冧晒佢中二同基加

我2動守咗隊1動咩玩法

對面有一個冇打,不過計返人數 今次我地真係輸係攻隊自己到

我都係
1動1星
之後2動其實炒左一隻都殺唔到（睇住隻彩花係屋企上BUFF，對面基加上黎殺佢
但唔知點解話我殺症對面土法拎多1星
但明明對面土法係仲係橋到

佢隻基加玩時魔唔開斷絕,飛過去就會插死

上次1動 打2動 雙100 係比佢地 秒晒

立即俾人踢走

又守到冇晒TP

我地有多一動應該都清得晒佢地

今晚會有TM1 0封人地片睇

唔緊要既，我地最後打得好好

以為一早猪到仆街

原來本身我地今晚贏到就上第5果然破第5名之壁都係需要啲運氣

一日最衰都係用死MK 做頭像

跌咗40分痛到仆街

3日後就到我插佢地老味

邊個排緊隊頭
花xx?

點解我隊野會守到妻

土法

升返晒d brave 換返防貫, 希望可以正常返

最衰係中途轉過頭像，唔係連續上

係,等緊佢上水,佢呢排都Hea玩緊因為差少少先3隻99
佢成形隊野係 藍毛毛Trust 99中二 99阿格 99計數

土法屌打全物系

最衰都係MK 呀

丁丁[67 Brave]

Lasswell 帶大家上第6，no B

丁丁[167]

聽日用返土法了

但我無2支杖

依加有得肝

刷啦望

唔用UR杖點玩

你不是還有生命嗎?

吹咩

睇黎改左AI係唔錯

懶得刷
轉玩主角先

以前佢會放9格炮打未婚妻,而家會放Holy因為未婚妻會趕得切離開9格,垃圾驚下下更新都益到土法咁

85防主角你地點睇

然後下隻新角就風屬
收割土法

講起風屬就好笑,剋佢個隻選擇係藍毛毛

起馬嚟隻風計數 先可以一野收佢皮

夠啦 一隻角威左兩個幾月都仲有得buff

呢個場LUCIA 打唔到?

用主角連上級都贏唔到

打到,而且拳王值得一試,但問題係有未婚妻當然用盡佢先

呢個場近戰無乜運行

可能7月角就係風屬+新職

風屬OYO

儲定石等7月OYO 依加抽GREY 佬正傻JER

主線都出現左幾次
感覺到就快要出了
留石

你抽GREY 佬啦

舊職不了
要抽梗係抽新職角

可能佢都係舊職

新職 巨乳劍士

男人：舊職不了 要抽梗係抽新職角
OYO：求其塞個侍做主職都抽撚爆佢

今次真係等tifa了

男人都要掙扎抽唔抽既無資格等TIFA

呢個真
仲話咩放啲頭髮落黎當係女

留意到呢位ching 隻隻都追跟住話等Tifa

你會唔會攪錯啲咩

Tifa

認真想要多個副會幫手

黎緊7月要開會同上美國其中一個月zoom既 course，香港時間9pm-5am，攞我條命真係

如果冇人想做副會就幫手繼續睇下對手咩隊，fu巴繼續主力不過驚佢要堂食

8月我啲時間先正常返

仲ZOOM

中二係歪中, 未婚妻係諗住抽女性必中pool諗住歪隻暗拳返黎點知中埋

BTW 是9但啦 依加都係二公子既人

55

你愛人

原來你咁TM

你有無睇火鳳架

如果好似現時有人po下隊其實都夠

係驚最後冇人知打乜隊

所以ok既就大家幫下手睇睇

咁就唔洗做副會

每個人都出d力咁啦

咁就最好，大家加油

啱啱納到高咩咩喺龍珠PO 自爆

po埋都無人睇

或者睇錯名

睇錯名

個頭

WOTV 今個月3億唔夠 無人追妻?

原創角不嬲營收都唔高唔係個陣都唔會話中二勁多人課

7月應該有COOP 喇掛

唔係都唔會估25號出合作
點知廣野咁有自信 , 我估係因為未婚妻人氣第一俾咗佢唔知哪來的自信

佢個主線寫到咁真係好難代入 仆街主角一行人成班智障黎既

個故事支撐唔起個人氣,靠賣人設好似今次隻斯卡爾 個故事短到仆街就出隻角 營收肯定同藍毛毛差唔多 不過營收越差代表高人氣嘅合作會越早出現

7月

求你唔好再燈了

中二有幾多營收？

中二個期日本仔係幾多人抽下 YouTube Twitter勁多人講

7月唔賣泳裝角講唔過去

珍 25號個個已經冇左

同劍聖差唔多,一陣睇

2020/05 6.95億
2020/06 2.74億

7月會出妻2.0

又可能泳裝 唔知佢會限角定點都幾值得期待

4.41億

呢隻雷法真係留石好過

唔好呀 想儲石呀

差咁遠其實我見都好多人抽妻

但架仔可能比中二傷左元氣先

仲有十幾日, 但呢隻棍波唔似推到4億

呢隻真係搞唔掂連ka長都係抽廿飛

掉撚番轉黎出可能會好D 次次都係咁既佢

7月泳裝，8月花嫁

冇合作冇可能

屌咪係 吊鐘奶咁靚SSR 一陣OYO咪撚SSR期待左咁耐

不過又咁睇, 妻派碎派得多加買碎又平過中二, 同一批會課既人課少咗都合理

SSR 士兵職

同期有Lasswell

跟住隻力架UR我就真係DKLM

力架係SR,可以操作嘅角色官方有設定Rare

棍波又MK 算9數把啦 得呢度啲GREY 佬同有阿格GAY 加既會抽

Lasswell冇人討論咁濟跟手個個打把武唔知做咩

力架出過戰咩? 通常主線都AUTO 無睇剩睇劇情
不過佢到依加都未加過新SR, RARITY 應該又會改

冇計,先排出咗隻最強斬角 又推多隻斬角重要男2抽嘅人都唔會多

有啦,龍騎嘛 RARITY未見過佢會改,SR都好合理

吊鐘奶我記得F巴解左包冇耐就出左

OYO係計數妹個期仲未出

其實都唔算多人打, 110隻咁上下都有5000內

隻驚都無出過新SR 可能直接唔出

其實係門檻都幾高一定要活性孔咁濟

其實係法師特效先唔駛啫

當然係少左人打 冇隻角打黎都唔知做咩

個個物理Raid都要活性架啦俾Auto縱壞咗

個隻蠻族忍者都係SR 紅髮侍Diaa 係SSR 睇下出嚟係咪咁 係嘅話姐係官方設定Rare唔會改

輸出條式係點計, SIREN 有15水耐唔知可唔可以COVER 番少少唔駛俾人秒

15+水-20刺耐即係-5%?

耐性や防御の計算式
ダメージ
×
(100-攻撃タイプ耐性)%
×
(100-防御or精神)%
×
(100-属性耐性)%

光戰真係要用番龍劍 妻拮幾多吸番幾多DLLM

Alxxxx網將雷法評為S 唔知大家一致唔睇好會唔會其實好勁呢

25仔佢都好似有S

我中二唔再會用AP獲得UP, 劍聖唔會用被攻擊加AP,
廢事又比人話出貓

邊有話過你出貓...你而家呢隊揀斬隊打OK,但你以前個隊都做到甚至做得更好

呢層當然啦 , 之前果隊肯定好好多

雷法命中率 = 冰法
冰法 w/ 影走命中率 > 雷法

Excel拉咗冰法去上面同雷法個數值做對比

但係阿嬸好似得兩招十字AOE 雷棍可以用9格

如果雷法用魔杖術士 佢會冇任何TP技 會出事

btw老太婆就老太婆啦,重呀嬸

自身JUMP MOVE+1算唔算

加速送死咪重慘

冇魔杖防盾呢招真係實力大減

成日講到好似純物攻隊無活性孔玩唔到呢隻game咁
係咪話土法做坦打唔到魔攻隊?
如果我聽日清到兩隊土法點先

2020都係一個笑話嚟姐 上連登勿認真呀放輕鬆下啦香港人
冇活性孔玩純物攻隊真係完全唔掂我地就直接同賭神講 你執柒咗佢啦而唔係教佢變陣

一直都講緊你玩純物可以揀嘅隊就會唔多 好似貓XXX都係冇活性純物,佢就唔揀得某幾隻Holy角

佢變咗啦, 落咗隻阿妹

重有物理角有幾隻真係好需要活性孔 例如雷鎗 你冇活性孔係冇乜機會放到招箭雨 未婚妻 冇活性孔只會同槍術一樣不斷投矛

我決定關撚咗招標槍

學TM2用手裏劍

講真, 落番招水遁好過

用手裏劍可以先手打一下先
之後隨時就係因為嗰下傷害定輸贏
利申已經熄返廢時屈人機

好大愛幾時Auto打埋Rank

.GUN

再升一次龍槍差2命 算數收貨了

Arena見到今日Chiame屌打個件124 Rank
突滿蒼穹卡,好撚勁

差唔多全auto啦
之前都係因為冰法可以一開波炸兩件先頭幾下手動
由頭手動到尾真係不了

自己 + 10斬耐 而且冇副作用 全體+35%器用 白值又OK

我頭先無講突滿咩原來

條友衰係啲Brave / Faith亂咁嚟

突唔爆都收貨
梗係買pass每日re一次
re到爆為止

對面好多人都有突滿V卡
突滿雪女 +20迴避 特別多

買咗PASS 升咗3日乜撚刻印都用撚曬都升唔爆

歐洲人同非洲人講 下次下次

咁高排位啲公會正常都突爆晒,所以先講我地公會好神奇

又係啲重課亂咁玩嘅課長
而家發現好多都係咁

蒼穹卡突滿原來都OK對斬隊好過用親衛隊

只要夠運,唔洗刻印都升得爆啦
f巴就係成功例子

啱呀,明明歐洲人都俾你屈做非洲人

佢今日3碌槍得未婚妻有用咋麻 兩支龍槍無AP 未婚妻又直衝自爆

+10斬耐係幾好,
但35器用就應該大把卡實用D ,
防卡 堅牢/魔狼/奧丁/死機 +20
攻卡 斬射刺魔 +35

但係加器用 唔係幾開胃...

佢啲冰槍全部+5

因為都幾多人用親衛隊推爆個個人斬抗 所以如果親衛 vs 蒼穹我會揀蒼穹

突爆都係10斬耐咋喎

主要係白值同埋命中 親衛隊有自殘血 拉返個5%抗總合蒼穹會好啲

就好似一直係咁抽
最後一定會抽到咁

未婚妻器用可以推到3XX 命中效益配龍槍一流可以唔洗上草笛

推低未婚妻個命中迫佢用必中好過 好似係

又好似係
btw,歪呢張嘢歪到就嚟突爆
今日先又歪多一張

FAT FAT 啦

不過都係同親衛隊比先顯得佢好似有用,因為你用得親衛隊都係得一個目的
同其他卡比都係廢廢地

差44碎
basara就歪到突爆雷神
我就成日歪到呢張垃圾

係總括嚟講都歸落去垃圾卡到

BTW 仆佢條街今日我撞個場隻黑肉衝過黎佢用掉標掉得二千幾血比黑肉射多下 即刻決定關撚咗招掉標佢 掉標個優先率好高唔知咩原因

我用黎加埋射抗+PROTECT 唔駛俾雷鎗秒

攻距/高低差問題,你企高位會+射程 企低位會有高低差+-3 得佢打到人

定係唔夠距離/地形唔啱出唔到其他技咋
未試過遇到呢啲情況

佢喺我前面1格.....

我都試過前面1格....
一下必中插死咗黑肉

btw,夠ap出其他技?
如果夠嘅話真係唔知咩原因

陸行鳥探索無啦啦 大魔石都要加rare,
我心目中得極魔石先可以叫做rare

佢今次更新最煩係弓手警戒 / 赤魔Weak技
一個個屬性詞條彈出嚟 彈成十秒

其他技會插到隊友?

即時 pvp 唔知係唔係個個星期都結算,
唔知打到有 800石難唔難
又多一批石可以用

佢係分季度,真係唔知係唔係個個禮拜都有我聽日解包搵下有冇線索

真係唔知 可能唔係0% 必中唔識睇佢爆擊DMG 判定都係秒唔到?

第一場活性一定有AP出啦

未婚妻我用過嘅最大問題只係反擊插死我隻光戰

係咪應該轉番冰槍算

龍槍配草笛打Arena唔錯,但公會戰傷害有啲唔夠而且最近冇咁多黑肉俾你打

警世
新ssr角係絕對不會放回血

只要有敵人係到 會寧願普攻人都唔放回血

魔劍主職係咁,但冇敵人會回?主要係2動姐

蕉fd子-1
3002166142

我有射之前啲25碎50碎落去

會膠早~

早賭王

如果正苦回水個10000課晒FFBE
係唔係可以幫到日本刺激經濟而唔係香港?

我驚你太刺激埋自己

下隻ALL IN 啦
再唔追唔夠打

雷法追左都唔會有咩突破

都好過我
中得最多就係蒼穹同詠速

屌打斬隊瘋狂buff 龍騎.gun

我一隻2突一隻3突

男人不了

btw,佢召卡同其他卡嘅機率統一返
之前召卡好似得一半機率？

睇嚟賭神對其他嗰四角形好專一

升格戰用bluestacks 彈app 輸左

PVP啲手動彩花真係又煩又慢
連auto都費事, 直接投降慳返啲時間

今日暫時4場都係L&P

DLLM 第5場手動狗

Auto贏手動成就感大啲

9527同9C9兄弟未打拖唔撚到佢哋每TURN 30秒

要贏哂五場都幾有難度
遇過d數格仔暗拳魅惑流 好難打
阿格狀態流

好想遇到你 投降比我
我都係想拎多幾粒鑽姐 都唔係咁容易

你點知我未打的

睇RANK 頭100 個10連勝都唔撚見你

可能我輸咗呢

手動撚點會輸

我打咗啦，但斷線搞到輸咗場，本來可以輕取啲auto狗
TM2應該未打，你仲有機

打完啦 得9連勝好唔KAI針

正 ，拎到第一次500鑽了

如果撞到搞到你輸唔係幾好意思既
btw,啱啱打咗3場 仲有兩場未打

個計分法 連勝影響會唔會太大

你諗下我咩隊先啦遇到必中腳動都輸啦

btw已輸 遇到土法掃場

輸唔緊要, 最緊要係即刻轉手動拖你每ROUND 30 秒先完TURN 啫

升格戰如果fail 會好傷 有排升

拎住個土法
見親對面有黑肉都笑咗出嚟
有次仲要黑肉+猁

想問活性孔唔升20lv係咪會加少左ap?

痢好似有影綁

做埋啲損人不利己嘅9c嘢

但行得好慢

係

有都係俾人秒㗎啦

為咗令大家都L&P 既必要手段

真係會撞到架，
以前即時pvp都撞過唔少識既人

衝到埋去綁中佢咪贏, 好似係

我會三隻角都放埋LB
請人欣賞動畫
每次30秒都行黎行去 最後果秒開個長動畫 buff

反正都贏硬
慢慢推

😦

我都係咁話

痢真係史前英雄

手動光戰龍騎都有少少用 HASTE 咗之後唔算太慢 可以爆下SHIELD 插下人

睇到呆咗

手動都仲用光戰

大神既思維係唔同啲
又學到嘢

我就唔信全部土法都有絲帶

本身AUTO 見手動狗轉番手動無得轉人呀DLLM

個問題係係到咩

行5格實埋到去架喎
係睇你STOP唔STOP 得中同對面有無彩花啫

手動撚仲好意思學人講L&P

計埋攻距6格啦好未
土法3+4你點會打得中佢先 未計手動實開到move jump+1

以暴易暴

即係佢只要用7格距慢慢逼你後退就永遠無可能打到佢

土忍HASTE唔夠快咩

對面AUTO 痢先有可能打得嬴
或者對面操作係智障,
用九格炮打你比你行得開

講緊利就算係土忍
2隻忍者都無乜可能升高faith去搏幾十%影搏

土忍HASTE 落痢度呀

反正點都係死, 梗係升高FAITH 搏

BTW 2020仲玩回正

你手動打玩兩碌鎗好過

有諗過 但係打到彩花就玩完

加埋黑肉3碌射到佢不要不要啦

屌那聲見到手動暗拳再加2隻識開盾既打手
搞到我望望下轉左手動

睇你想嬴定輸姐
想嬴咪手動打囉

今晚試

今晚拎返個rain嚟做坦先
預我0星

有無仔陪我傾計呀?

個陣升格戰1勝1負，所以迫住手動

依加拎牙rain 出黎咪俾妻拮到不要不要？

大把
愛的五角形是但揀個

攻隊專打基加lasswell阿格冰g?

淨係呢個post你都準備收爆pm

仲有冰法, 冰系好似越黎越多

你可以嗎?

我唔係愛之五角形成員

但係我好悶呀

點擊此處與貓奴人生展開激情對話

咪就係
攻隊梗係揀隊打
怨XXX都唔知諗緊乜

支杖用咗100粒刻印都爆唔到放棄

買pass+食鎚+刻印

變成愛之六角形就搞掂

同意
就決定係你了

無哂還原錘仔

課咪有
btw,已經買咗pass?

無窮人 又得一件裝 買個pass為一件裝好似好on9

比卡超
出黎啦

你都窮人,咁我咪乞兒
同埋你買咗pass可以每日reset
reset下未升爆既裝都爽

會好似f巴咁無礦

有無咁多冰隊守隊呀

轉驚了

同佢打唔打得中mk

求期望一望都成堆啦

佢奇人異士唔計

會俾阿格Stop/沉默/斷手是但一樣然後彩花就會俾人集火

打死基加同阿格咪夠
mk俾其他兩隻搞掂

有彩花唔驚啦
解stop解狀態

Behappy都係咁諗,有片你睇

單屬弱點太明顯 中二肯銀定多過冰隊

btw,個搵同公會試隊仲未整好既
已經由月頭講到而家

回血優先過解狀態,然後就入死循環 到吸仇冇咗彩花就收皮

彩花解狀態優先極低 你一低過半血無盾佢就補血補盾

都話揀隊打
又唔會30個人全部人手一個水屬

日日有得你OPEN BOOK 咩

彩花降hate
對面冇哂ap都未殺到個rain
最多二動睇情況再揀

我升咗兩把50都用曬啲礦

唔係一定要open book
但係睇完第一隻同數值都刪咗唔少可能性
同埋就算揀到個未婚妻都唔一定輸啦

用光戰坦, RAIN專門做輸出囉
咁多冰屬都唔見D 25仔出返黎

會唔會太理想, 基加虎鐵完(可能已經直接斬撚死咗彩花)你剋屬都唔頂得好耐 就好似妻逆屬打劍聖都係兩三下既事

25仔本身腳短又手短,剋冰屬最好反而係聖誕港女

你都係奇人異士

攪咁多你無非都係想做燃燒的立方體啫

投資25仔既 睇黎無翻身既一日

而家改AI之後佢唔會插空氣反而會揀放箭

係你肝得特別多啫

有嘅,話晒有招降火耐48%行4格細場應該OK

想升隻土巨召，應該仲值得投資?
慢就真係慢，特別用完siren

連紅茶都叫有得打RAID 威下, 25 真係慘不撚睹

除左飛雲唔知有邊個升左25

應該冇,25一出呢到吹晒淡

15防，25刺耐好吸引

我哋會應該真係無

巴打個世界可以大番啲

sosad

升唔曬兩條線, 好似係

隻野重係泛用召,當然值得

咁再考慮下

25 又無樣又無實力你都升?

25出個陣呢到好似冇人睇好過,笑柒多

話曬係限，當期又送咁多碎，無理由唔追既

遲早開3覺

SIREN 都就升爆 土巨人同四天75 濕婆70

無貫通無吸血既打手真係難用啲

你就唔頂得好耐
我個rain開完燃立65%冰抗
個基加打落嚟500都扣唔到
同埋我個彩花set到留好後+基加一下都未必秒到
你講嗰啲呢樣嗰樣秒我就真係太理想喇

應該冇啦
計數妹一下AOE都秒埋佢
除非計數收皮,唔係佢都應該出唔返嚟

我信你, 全冰隊 覺得係可行既
主要係驚入去發現仲有隻水屬反車

想留土魔石畀泰坦，但唔知幾時歪中
所以心思思

防UP應該畀越黎越多既防貫角抵銷晒？ 得返25刺耐，但都吸引

我隻彩花頭4TURN 企定定都會俾阿格沈默劍波及

BTW 都話你想做燃燒立方體

25刺太針對性, 升左 攻隊就要特登揀刺隊打
同埋好似80 lv都升唔哂25刺抗 15防
得25刺抗 10防咁

當時既我仲ff緊俾風劍trust佢用
加埋冥想，仲唔完美....
點知，兩樣練曬出黎都無用過

我隻彩花連中2斬/虎鐵都未中過,
你果隻企得太前

又唔一定要全冰隊既
同埋就算水屬都可以打下
冇咁誇張

企得後隻妻會俾人斬死回唔到血復唔到 企得前又會死 無得計

可能超細場 真係有得翻身
依家未行到個效果都完左

隻妻壓素早
只要唔衝到太前
彩花通常都唔會上到橋

食埋高低地形更安全

無用影走都90 素早, 壓唔到

同我未上樓梯都食招

我個隻85

唔係話斬抗未婚妻無敵開無雙咩,
點會補唔切
唔係揀斬隊打?

DLGH 我無整黃金甲

好撚多土法避唔撚到呀

法國雙頭猛鳩幾好用，升攻同命中俾物理打手壓素早用

其實我反而期待你地會討論手動PVP,
因為我覺得討論空間好大
我有幾場都比人屈機打唔嬴
討論下可以一齊進步, 打高d 又多d石唔好咩
定係你地都諗住全auto, 求其打個爛grade就算?

個RANK 累計 唔會一個SEASON 到頂

其實升階獎勵都只係拎一次就冇,之後得返排位獎,但石差唔係差好多

無咩好討論手動全靠個人思考同走位隊伍
仲要記熟每隻角啲技嘅距離
反而auto先多野講

係，就係呢樣嘢卡住左未all in魔石

有啲角先天俾人剋已經唔駛討論

利申: 第一場就係黑肉暗拳打土法 L&P 輸咗

原來咁架,
以為有特狂拎

係..所以我諗住手動到拎埋2000石就以後Auto,暫時7連勝未打剩返3場

要保持鑽以上先有800石 好似難過競技入1000名內好多

係,但多得個300石但要日日手動不了,寧願Auto 拎500

我auto 嬴唔到手動,今日5場對面4場都手動

開頭啲人有新鮮感衝Rank姐,後面肯定大多數Auto

Twitter已經幾百人係到聯署話Auto同Auto打,手動同手動打

啱呀啱呀

AUTO 贏手動一係對面LV 都唔夠, 一係對面弱智

咁最後就會變成全auto
變到同arena冇分別

手動都係想享受戰棋樂趣，同返手動打開心啲

有分別既, 無得揀對手

同埋無得爆石/水換珠

獎勵好啲，叫做獎勵下勤力既人囉

競技場頭十果d 真係唔知爆左幾多水/石

真係為個排名，獎勵補唔返

F咩咩好似上過頭100

100唔難, 用少少石都入到,
但頭十個分數係不可思義

討論邊個時間帶多啲人auto好過

我兩個時段都打過, 得一隻手動

今晚5場都手動可能因為銀級

未婚妻逆屬打死兩隻雷鎗跳刺 > Quick > 跳刺

遇到土法但手太短 俾我4連射 quick接技破9999

然後第10場輸咗俾劍聖唔記得咗有全劍技呢招秒咗我隻Lucia

全劍技之後上Haste 對Quick對好不利

記得換番技打會戰

打完已經即時換返做忍者

好彩你講一講
差啲冇轉到

如果我轉配置 專打土法隊 會唔會對整體有幫助
定係殺斬隊都OK

啱啱打咗場130
條友用lucia+雷槍+聖誕港女3個龜縮
on99係咁射射射
仲要秒lucia嗰下咁啱俾佢見切
好彩最尾都贏到

你轉返舊隊已經好夠

日日都唔同對手 土法我覺得Rain/計數會易殺啲你穩食到兩隊斬隊好過

對第3名

對面咁高分, 輸咗應該扣好少

60 LV 同80 LV 個兩隻一睇就知壓RANK 撚 壓都唔好壓得咁明顯啦仆街

呢隊野好似未打過?

輸比第一名 85:90

BLACK CAT = COPYBOOK

佢地收人個陣話佢地Rank包括60 ~ 140 Rank
個Range好大架

Achi 應該換走咗Rain上咗阿格 我有佢Fd

根本個rank都唔重要
主要都係睇個box

返學係要搵d資優生抄功課嫁啦

冇一個fd係資優生
抄唔到

土法中二土法中二土法中二

你可以打Raid個陣見到邊個熟面口又高Rank
Block咗佢,就睇到佢公會戰績

蒼騎同風咩咩咩我都係咁做

第一名D 中二先多,
LEGAL 算少

見到機戰dd 岀自由粉紅魔女買ac歸家了

接近見唔到劍聖,
成條LIST 無邊隊岩打

一早歸咗

幾時岀

ケンカ全水角早過怨XXXXX實現

tmr

原來仲有呢招
有幾個都見唔少
下次試下

全水好難咩

不過無坦用咋嘛

舊a無石

可以睇下附近排位嘅環境係點

抽唔到真三一=唔洗玩

你係咪想我出全水丫

跟

有愛機就得自由夠哂mk

MK放緃愛自由

又昇格

9C9 6點幾打手動 我識做了

話說有一場我反而土法追住lucia嚟打
開招+move jump追殺咗佢半個場

要Quick唔係連唔到Chain

可能想撞都撞唔到

唔錯唔錯, auto 4勝1負

贏得越多上到去就唔會咁多Auto

有lucia+雷槍連chain已經好屈
啱啱咁樣俾人秒咗個

第二件UR甲血type
我想要件防type呀大佬, 又要儲過5000coin

頭先有條友手動都拎光盾..開晒罩同盾都唔知俾咩反應佢,直接Quick都唔洗4連射+2連射就打7K

dllm

都唔知啲人諗緊乜
手動都拎光戰光盾嗰啲出嚟

我已經第三件
我都想要件防type啊

佢又唔係Auto轉手動,係一開始已經顯示Off

光戰龍騎黎, 你識條鐵

差一場啫唔會撞唔到既

升格戰條友直接撤退

見到105 RANK 手動9C9 打都唔敢打

睇嚟得朝早打唔會撞到9C9們

我迴隊送分

我就講到明手動PVP 一定9C

明明自己都有轉手動

以暴易暴 手動撚打人AUTO 想易贏我就偏偏要9C

咁我都係見人手動我先手動
me default係較auto

正如對黑警你都唔會客氣一樣

第一場auto就遇到手動三鎗撚
黑肉開埋回技都俾中二秒左 忍唔住笑左出聲

AUTO 俾人吸仇就手動打9人係咩見人手動先手動

2020玩回避我都笑咗出聲

Auto對到手動
一係擺埋一邊唔睇
一睇就好難忍手唔轉手動招呼佢
我都唔明係咩原理 但總覺得係俾人搵緊笨柒

條友係手動開吸仇
本來諗住auto打佢手動

除非實力好懸殊, 唔係自動對手動真係好難贏

或者回隊 對冇必中/加命中技嘅隊

我剩係記得有人手動打禾哋巴打AUTO 我係唔會信你講既嘢

係睇到對面特登撚狗咁郁
就好難忍唔住轉返手動

我諗營運開完今次之後應該會改啲野,Twitter極重怨氣

對自己友就梗係一齊轉手動先好玩

打手動係咁
好易打到一輸就成個人好tilted

係好多142 Rank課長其實都唔會手動打,所以我諗Auto vs Auto應該遲早出

俾開auto其實係好事黎
如果無auto我應該無乜意欲打
但係理想與現實 始終都係有出入

官方應該估唔到d人會想auto
我都估唔到
傳說對決果d pvp game係咪都有auto

L&P

最佳方法可能係取消左個rank佢
變返以前咁d人就滿意

始終P2W Game開手動PVP一定好多人都唔會想打唔係有石拎我都會全Auto 因為好多人都係公會戰為主 公會戰本身都幾佔時間 加埋手動PVP多多肝都唔夠用

現實係auto打人手動
睇睇下都會忍唔住一齊手動

其實係好多人見到手動PVP就唔會入坑包括我啲Fd 我本身都係因為手動PVP唔重要先入坑

有時見到人行得咁撚弱智就忍唔住

理想：雙方auto 成敗由天
現實：你開auto 佢手動諗計點屈你個垃圾AI

手動L夠快我ok，最好快D打死我下一場
係忟啲本身唔係好夠我打，拉場/每行一都要數格仔，煩過西

雖然我見到咁都唔會轉手動，因為太煩

如果我轉埋手動，佢應該拖得仲耐

量地官又係好撚麻煩
雖然我都知呢隻係戰棋驚
但我只係想爽手打完佢姐 唔好咁

行格仔嘅game手動PVP真係唔太討好
action game或者卡牌game先啱手動pvp

隻新角營收差過藍毛毛應該唔會好多人有 未婚妻唔驚

物以罕為貴 想抽了

所以auto對auto, 手動對手動真係最好
手動如果唔係為贏為advantage，係為樂趣，對返手動應該開心啲。

藍毛毛唔使墊底

變左好似平時arena同pvp場咁
不過係有rank有獎勵既版本
睇吓個rank使唔使兩邊分開計

分開2邊計d人咪又係死死氣屌住打黎拎石

藍毛毛點柒都始終係個大波妹
呢個睇住條女死嘅廢柴有咩討好之處

咁如果手動對手動無得轉auto既話
我應該淨係會玩auto果邊
自問唔識投入果種雙方鬥智既氣氛
睇人玩就過癮既

又唔使分開，手動策略好既勁既都會上到去，同auto勁既一樣
Auto vs auto有時有AI意外會斷連勝，手動就唔會，所以分數應該高過auto
auto睇唔順眼畀手動騎住，咪轉手動打返手動上分囉

又或者手動計連勝分會高分過auto, 咁自然會有人手動，唔驚配對唔到

同埋件Trust算引到人課爆佢

其實佢獎勵唔好咁好

咪話之後有稱號系統既係個度落手咪得

課長係用金錢換時間/強度，SE出碎片兩倍包、兩倍速都係睇準呢樣。
而家你叫佢地用返時間打手動pvp，咁有乜謂

一開波已經俾人狂轟濫炸緊

已撞139

dllm 隻光戰向後行隻妻向前衝 彩花企太後補唔撚到妻

人哋就大補補曬3隻

唔係Openbook咩,未婚妻交俾雷鎗射一射就冇咗啦

對面咁多Rain 彩花...

Open book都打唔落手

本book 勾咗date 無睇到個攻就賴咗

唔知主線條仔仔會唔會係UR呢

N

撞咗
個未婚妻俾土法AOE一下轟死咗

係咪坐監果條友
睇落SSR 盡了

好撚多土法 無魔攻揀唔落手 見隻139之前中二先揀 睇漏個攻變咗妻就賴咗

而家啲土法真係出返哂嚟
聽日試下畜力風槍睇下有冇效

轉番魔劍光戰算

執雞算

so9sad
打完一隊同openbook唔同隊
變咗彩花阿格光盾
一下就玩到成隊乾哂

真.後繼無力

對面d彩花多到唔係就計數土法

open book都唔知打咩好

做野遲咗打 無隊打到 今日入excel

對面次次都係3分3分咁上

1+1+1 1+1+1 連撞6個1 太快你睇唔到

話晒第3名拎8成星已經OK

8成星係70星

大家open book都要睇下戰力對唔對嫁

擺落攻隊先發現呀妹呢個場真係勁

明明剋屬但係後上炸死晒啲土法

輸左俾手動撚了
計數俾雷鎗秒左 土法holy佢雷鎗俾佢根性到
即刻唔想打

執咗3星保平安

土法都秒唔到雷槍咁慘

holy光屬

淨係本身個屬剋都夠秒啦

會腸今日好似無乜上過水
除左講五角形個時

是但著件魔防衫/血甲 奧丁都唔洗落就已經秒唔到
雷槍有10%魔抗㗎

佢好似話翻工過到好忙 日日要屌賭神屎眼之類

而家諗番 其實我應該轉番auto搏一搏 好過直接撤退
柒左tim

下次要邊補血邊開盾過去9宮格佢

你嗰隻點打31xx咁少

唔係魔隊唔落攻卡好正常

魔攻卡

其實有冇活性孔都有差別,冇活通常都30 Faith,冇可能炸得死

btw 你過隻炸到幾多姐我落一張魔攻卡都差少少先炸得死喎 唔講以為我過隻特別廢

但係點解要用HOLY 打

今日我哋會唔會70星都無

冇99雷槍
你嗰隻著咩裝?
放係好友到試試

因為距離唔夠掛你要問奶力
我小薯土法炸隻魔抗衫雷槍23xx
tm大神應該多我好多

放咗

奶力應該因為距離/順序用唔到9官
咁佢holy又炸唔死所以咪討論緊

仲係土忍

雷屬過到喎

Holy打唔死雷鎗好正常喎,認真

放埋隻土法啦

會腸都0咗 MOLAMOLA 會腸一唔上水燈就大炒

放兩隻土忍出黎JM9

放咗啦

佢想求證

土法唔用阿妹咭同迪亞?

利申無升真係唔知

換咗
未升di呀波

應該主流係阿寶+堅牢？

其實都好睇faith嘅
我都想做測試員

雷槍算唔算係少有嘅物攻打手但唔弱魔

9C9又9C 明明9527就

主咩流 無就無

距離問題

但係真係要用D阿寶 升未

未無咁多石 得閒先

SEbaba幾時出自選

我用埋雙魔卡都差900當用埋di a ble就秒到
都on9啦 為咗打隻陳年舊角

到時都唔知揀魔狼定堅牢好

妻-10魔耐都咁喎

搵咗幾隻嚟試
有魔防袍一定秒唔到
其他build就差別好大
上到47xx下到31xx都有
結果都係睇點build

holy 4格 9官 3x3
唔係有可能距離問題咩

帶彩花嘅一定秒到,因為Faith會拉到去70以上

咪就係距離問題
我得holy打到佢 梗係holy

帶彩花都得50 FAITH 我係咪要升番佢

又係比阿格斷手, on99

堅牢隻隻法職都用得

魔狼我都未諗到咩角岩用

你整隻出嚟
以為你諷刺緊

我見人哋咩角都會落

輔助同坦個d？

首先打手唔會用啦

其實都無乜好揀
土法算係少攻擊手段

中二用都見過, 有咩問題

魔劍

土法根本係隻收割法師黎

招招都收尾一流

堅牢有代替品
魔狼卡暫野唯一魔抗卡仲要加素早我隻土忍用可以上到10x素

好低傷又要行到勁近

咁你唔會落張鐵巨J 比土法既

加血係打手冇咁實用掛

咁佢咪要其他角帶阿寶卡

唔落攻咭

魔劍土法

好似之前都傾過呢個問題

不過土忍玩吸血睇落又好match

玩曬啦你 斬L 死人

又俾人一場清 真係唔識玩

千幾千幾咁扣

咁驚 WOTV係幾多變化既

仲有毒

永遠都係第一日換隊先守到 我地都應該俾人open book緊 睇黎要整2隊守每日換

會腸今日無出黎燈過, 正常發揮啦

招招都近攻 勁鳩

HATE 斬咪遠攻 又贏

放完俾人圍

有盾中二都斬唔死

擋左隊完全唔知佢用咩

魔劍土法其實幾勁
又可以推到六十幾七十防, 開埋盾打唔入
(守隊用緊)

弱剌 有盾都俾俾上級隻未婚扣2xxx

係,好多人用緊魔劍,尤其Arena

行得夠快？

臭丁

唔關事 我黑肉用阿寶咭都破到土法2千幾 其實一路都係靠個盾擋

我諗住俾把治療杖佢睇佢2動識唔識放

開物定魔盾？

你想打物咪開物,你想打魔咪著魔防衫開魔盾 係擋唔晒兩邊架啦但打死一邊都重可以

呢隻仆街真係煩到閪

閃避魔劍坦用魔盾擋哂2邊點睇

我以為你話Arena守隊

我用埋彩花開haste, 順便用雷神卡加魔力等土法可以用獅子城
另一隻用阿格, 就算吸唔切都唔會畀人一嘢打死

大神咁多選擇

會唔會比風槍爆缸

用咩build都會俾風槍爆

射抗錶

1動既hate會唔會帶落2動?

唔會

唔會 應該

唔用grey佬光戰係要諗吓其他辦法
人地一隻光戰乜柒都吸實晒

真

整左隊活性孔大王子

大王子打全物隊其實都唔差

唔係喎屌,啱啱賭神係咪上過水
諗到啲野

你地diable主點魔力定魔攻

both

幾時收得翻一個人入黎

佢而家只會打物攻隊,咁點解阿格重要幫光盾上魔盾
咁光盾同阿格自己咪上唔到物盾

我想要斬抗

收緊架喇未上水都冇計,等多1日都係冇反應就下一個

個個等到棄哂

下一個係邊位

係咁架啦,冇公會戰多人棄都正常

花XX 再下一個係Vxxxx

一邊整隊一邊後悔無抽死機卡好重要

抽到先得架

搏盡無悔

好彩有先見之明

望住放警戒要全部抗跳一次岀黎真係笑撚咗

SE話係bug嚟

排隊減咗啲棄咗嘅得返兩件,又係時候收人入排隊List

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

無事無幹都岀到bugse

好多bug,下晝先Fix咗冇體水送Bug

有啲Add咗Fd 留咗Code 嘅我都Del埋排隊名單
Discord係一定要入

勁撚到加速加到

條友仔會唔會太鳩
劍聖頭揀土法頭已經不得了
個彩花仲要冇熄個廢返生

見到隻阿伯已經知輸咗

第一場已經用咗4下HASTE 第2場彩花咪衝到仆街

總共有幾多下

５

5 通常都會CT 變化無效唔放落自己度

嗰日正啱唔記得彩花轉返ct變化無效

請問348運，唔係必中既閃避機率算唔算過得去?

問到1999

因為我自己試幾次，sasa吸仇劍有69％都打到，彩花出流星就跌到48％唔中多
想睇下實戰時，348運算唔算閃得，唔算閃得就唔洗主力buid迴

已用＋5迴帽，濕婆卡閃10同SSR血運卡

348算高運 一般回隊水平 但到實戰時會有親密度加成影響 一般嚟講想穩閃一定要有虛像/閃技

其實無想像中咁勁

咁我試下啲走位先，聽日睇下轉唔轉隊

如果人地有心機睇多過一日 history 都真係無秘密

3隊輪住換 除非佢地咁癡線睇哂3日

.gun 小薯一隊都砌唔到大神一砌就3隊

換頭位就得

差十日有活性

忙到仆街

忙住cow囝

宜家先有時間先刀

重差700書

多20碎99，應多幾日搞掂

昇格戰先黎撞手動L

打5場 輸足5場 好難玩

啱啱撞到個手動撚
我auto到死淨會計妹
對面滿血土法+半血妻
見到隻半血妻手動用降hate嬲到我轉返手動
最後1打2贏撚左

手動定AUTO?

.gun 下次帶2隻入去都夠打3隻了

1打3

我諗條友都應該嬲到痴線

對面5場都手動 我都手動
打唔贏
未婚妻隊
雙銃隊
雙銃隊點打 有無人可以教下

手動 銃我都打唔嬴
先天就唔夠打

太勁 跟唔到
不過我太hea
對面數埋格仔 我無心機數
同埋企得衰成日三個一齊中未婚aoe
唯有聽日認真d

我著魔防裝 唔著對魔攻隊比人holy秒
要堆防禦先有可能兩下狙擊唔死
個地形d柱同牆都無用ge

有無人打緊PVP 夠鐘之後格硬CUT左線?

咁on9 , 開左場點都比你打埋掛

今個星期個pvp咩事無乜人打咁嘅

你講AI競技場?

係 日日打齊無爆過水仲要斷連勝都有1000名內

咁少特效角好正常姐
正常人得50%個隻ssr

正常人係有未婚

上到頭100仲可以日日FARM 某幾隊斬隊

我仲靠緊隻垃圾ssr 2打3

正, 又就派石

我都唔肯定係佢問題定我問題
但斷左之後發現 無消費場次
我應該無記錯的

幾時先有得同公會打模擬戰
唔想再拎個垃圾上級試隊

剩係佢放張愛豬係rain到已經乜都試唔到

我估可能有bug，跳場唔會扣珠？

佢呢隻好似冇
不過未婚妻啲dmg同個陣都已經冇咩參考價值

咁點解我d角色會狂針打佢

Rain其實有吸仇技

好似係

出咗幾個月先知rain有吸仇可以做坦

男人

咁係咪又唔知光戰有吸仇

出光戰個時先笑鳩牙RAIN 得魔防吸仇 光戰就又加防又加精又吸仇

冇計,9527生活係平行時空

唔記得轉返未婚妻綠技
玩撚猿

未夠鐘喎, 可以轉嫁

轉返了
差啲用縮地做自殺特急

【白磁の塔】6/24(水) 15時より、イベントクエスト『白磁の塔』を開催！30階層クリアで、UR武具『水業の指輪』をGET！全ユニットの力を結集させ階層を踏破しよう！詳細はゲーム内お知らせをご確認ください。

介指

今晚又要猪

應該日日猪到落返去

又打塔

上到第6位既禮物就係俾四大天王輪流屠殺

塔有呀Rain把武拎返,但Dr.D已經唔見咗

隻戒指要用水大結晶唔會係水抗戒掛

輪完要落返去再輪過

屌真係水抗戒

加水攻
所以冇出水槍畀未婚妻(9up)

今次30層打一世

打死人，如果打3次就

有無機會上次頭20層唔洗再打

下個大更新係7月15號,應該有上次講個堆野,補師走位,公會模擬戰之類

不過為咗擋一個屬嘥一個slot都幾唔化算

加個命中type
咪姐係命中戒咁用 多個選擇

上次打到auto打上20都要re 1,2次
30點auto

9C9 番黎啦

其實命中戒係勁係付加個20 劍果啲好多都已經自帶20+

你唔係隻隻打手都有+20命武㗎嘛
睇佢幾多水抗仲好 都係用黎pvp針對性上裝

重要re既真係唔知點打

黑警死全家

咁多日都無現身 真係molamola

收晒個人物品，重要唔俾走

坐緊/rip咗

但之前仲好期待隻game未來點點點 又唔似係知自己會坐

可能係啲無得預計既事
例如大吉利事講句 身體出事
但願唔係咁

啱啱打手動PVP先發現唔洗4連射 直接狙射 > Quick > 狙射就可以殺到開咗防盾嘅土法

正常人無quick的

基加Quick夠無恥,開盾上前任放

有Quick個邊太易屌打冇Quick個邊手動PVP真係趁早收皮

岩呀, quick 同雙銃 屈哂機
諗唔到點打

怨xxxx水赤法

撞左 , 靠你地了

撞咗 dllm 中雷鎗 彩花復活緊俾雷鎗斷手

有晒Haste同Quick應該可以3連箭雨

你日日撞,諗下計好啲喎唔係就變賭神2.0

之前轉左隊 唔記得個setting, 要執過

話說賭神又有啲技要調整 等佢上水再算

復活緊都俾人斷手可以點今日轉haste 陣隻妻都快到衝埋去食雨箭

彩花lb 又成日補得一隻 呢個場真係唔識打

唔識咪執雞先生存到去2動重要好多

真係唔撚識玩彩花 行得快又食aoe 慢又補唔到妻

係好難用, 要試好耐先有個最佳setting,
今日就係用唔岩 衰左,
依家好似搵返轉光盾之前個setting, 聽日應該會好d

尋日見無乜鎗先換走咗白魔轉時魔 點知今日又一車車雷鎗

對面差唔多隊隊都有轉人咁

白塔 ur武具好似係水抗戒指?
咁鐘意出完一隻角色 即刻出第D野剋制佢

中二王唔開命中技都打中土忍
大王子30faith都中光戰stop

一路個玩法都係咁

未婚妻最勁係跳妻
最易自殺又係跳插
跳錯位就死

打完某啲隊真係覺得好彩佢地係auto手動嘅話實屌打我

手動就會冇人打了

一向水屬都係一啖糖一啖屎
XMASラマダ之後整劍聖
公會場BUFF水屬出把雷劍

對面個自殺未婚妻衝過嚟
打到一滴血唔死
之後俾光戰吸返哂傷

希望唔係個個禮拜都有

出完未婚妻就出雷法
雖然無乜人抽

佢個RANK分3個時段
係全日3個時段得5粒
定係每個時段有5粒總共15粒

應該每日5次，15次會死人

抽左8000石唔中就的起心肝儲石等老母出

好彩襟一襟隻光戰睇睇 屌你斬抗

其實呢個場呀妹都夠剋未婚妻
今日兩場都一嘢電死咗對面隻未婚妻

點解我反而會俾人插死咗

差啲俾土法9格炮炸中未婚妻好彩素早夠快 只係中基加同光戰

活性孔俾土法咁猥瑣嘅 差啲中伏

要擺喺中間
最啱用月亮

呀妹擺守隊中間半個月了有奇效雖然未望過點打

隊野唔同好難跟

on9 miss撚曬

2動基加又中沉默

擺喺攻隊先知咁勁
通常都留後唔會過橋，未婚妻一跳過嚟就一電秒